今日坦白同左女朋友講自己係gay

其實又細到大都對男人又興趣 但真係唔敢講 又唔敢搵伴侶 所以都係搵女朋友 但真係扯唔起 試過女朋友因為我做唔到愛分手 所以更加下定決心同呢個女朋友講 希望佢接納我 原諒我

利申 最近係連登識左個男伴 （卡xxxx勞） 名唔開啦 保持神祕

你女友俾我接管

男伴一齊左？

樓主鍾意挽人獸

THIS

男男

原來比帽我戴既就係佢!

你屌狗公

泥妖屌過我

Alex Strangelove

？

G持Ching

一時又鍾意組爸 一時又同女朋友坦白係gay
一時又25歲人掂阿媽對波
想點呀師兄。。。。

假膠

假膠唔洗理

你條女幾好砌

我幾時俾你砌過 屌你老母

黑勞1定0

淫0來

0啦你

小雪